<h1>Sobre</h1>
<p>
	Script para cadastro e vizualização de clientes, finalidade academica.
</p>
<h1>Como Utilizar</h1>
<p>
	De permissão de execução "chomod +x formulario.sh" e execute "./formulario.sh".
</p>
<h1>Suporte</h1>
<p>	
	Caso precisar de ajuda, me mande um e-mail: vrmsupport@protonmail.com 
</p>
